是日午餐 娘惹咖哩雞飯

辣辣地幾好食
不過叮左15分鐘先夠熱...
$27抵食

又影得幾工整啵衰鬼

要食三盒先飽

打少d丁就得

廢青食一盒就夠了